連登一講窮撚公屋撚 冇人敢應

聲都唔敢出 係咪現實中成日比人睇唔起